就係因為中共落order整死tvb，我哋更加要撐tvb!!!!!!!!!!

問心嗰句，其他兩個電視台根本不成氣候，中共就係借消滅tvb嚟消滅香港文化，大家千奇唔好中中共奸計！！！

tvb點都要撐，保護香港文化比一時意氣用事重要
中共對TVB文化產業同本土都是用同一招. 滲透 --&gt; 玩爛 --&gt; 取代

滲透玩爛亞視TVB, 等香港人憎恨佢, 到時摺埋Stop la, 唔單止無香港人會覺可惜, 反而開香檳. 內裡一堆歷史片段無人再關心.

on9

要保護香港文化就應該更加唔睇tvb

問心果句 係咪戇鳩已經形容唔到你？

煙火

吔啦，睇住佢慢慢陰乾仲過癮

如果tvb 成報化就好睇囉

新西蘭

垃圾CCTVB打手

tvb打手係晒「影視台」，日日推爆tvb大小show果班

乜撚野香港文化
奶共既電視台由朝到晚大灣區

新聞完全無本地消息：

全部都係習近平、大灣區、台灣「既」總統、Trump

Tvb返唔到轉頭架啦 屌你老母

絕對唔係

唔係打手就on9仔

你係熱狗?

佢買垃圾債，樓主點幫

用下腦啦
當事人;都唔撚反共, 都冇向第3者求救幫手抗共, 點解要第3者幫佢抗共?

成個新聞部充斥 又要做雞又要拎貞節牌坊嘅記者
高層又on 9 點撐

仲要成撚日斷章取義
一啲新聞工作者既操守都冇

機界賤種呢條友
睇得太多content farm攪到有妄想症

ATV = 本土（唇亡）
TVB = 泛民（關鍵一台 齒寒）

絕對唔係妄想症，係事實，有文為証

共產黨對香港TVB的文化攻擊[電影,音樂,APPS,遊戲(eg.LOL)等]

咁點解唔係支持另外兩個電視台

政治是一時的，文化是永遠的
國滅了可重建，語言被滅了幾乎無滅，
一個民族，失落自己的語言，那該民族事實上已死亡，只剩後裔，
切記勿導致"今日台灣，明日香港"的慘案，
持續的公民抗命，對抗中共，努力保有自己的南嶺文化， 保住tvb，
有朝一日建國成為香港城邦，成為有特色的香港國，
而不是台灣這種聲帶被割斷的中華北京國，
踏著台灣人的屍體繼續往前進吧！香港人！

三間都要保

諗諗下到時TVB摺咗 變CCTV咪重死

咪係，啲人唔清楚咩叫顧全大局

機哥

唔係話唔畀大家反tvb，如果有一個廣東話台可以超越tvb你哋咪反囉，但依家未出現喎

係保住香港文化，同tvb無關

奶到個袋底立立令又點會整死佢
不過發達無你份架啦 繼續奶啦

太天真，亞視夠奶共啦，咪又係收皮？中共已經決心消滅香港文化

Tvb夠薑搵杜文澤拍劇,我一定支持!

但cctvb剩係識搵金雞報新聞。

變左質仲支持老細係支那人
已經變左支那電視台
乜撚野本土？

保住tvb,好過成個香港娛樂事業收皮，中共想滅tvb動機好明顯

送佢一程就真

勿中中共奸計

一舊屎味咖哩變緊屎
一舊屎味嘅屎
點解一定要食？

幾時tvb代表香港娛樂事業？佢而家係支那電視台
要撐我撐有線viu好過
Cctvb不了

你都係繼續思考10萬蚊一個月人工包食包住但係要長駐南非應該點樣選擇好啦

viutv都係奶共底，郁得tvb，下個一定郁viutv

Pccw都唔係支那大股東
總之奶共就要死
Tvb快撚啲執柒左去就啱架啦

佢自己投資失利其實好難救

基本上唔可以話投資
佢班大陸佬玩財技左手交右手

on9仔

tvb香港良心 製作節目用心又高汁
唔支持對唔住自己 唔好話自己係香港人
係得連登仔盲反 好仆街
tvb加油

屌你老母 冇一個支那人係無辜
摺柒左佢啦咁撚鍾意支那

唔會睇tvb但唔該tvb唔好死
要有亞視精神！
我唔想到ViuTV 變亞視